[929] INTERNATIONAL ANTI-CHINAZI DAY

TLDR; I urge the people of the free world to hold rallies and marches on September 29th to show China that the world stands with Hong Kong, and that the it does not tolerate China’s blatant disregard for human rights, freedoms, and rule of law. Stand with Hong Kong, fight for freedom.

To the people of the free world,

October 1st is China’s national day cum 70th anniversary of the establishment of the Chinese Communist Party. To celebrate this monumental event, I hereby ask the people of the free world to organise rallies and marches on September 29th to show the CCP that the world stands with the people of Hong Kong.

Hong Kongers have been fighting for the five demands for 15-consecutive weeks and counting, and we have tried everything, from besieging government complexes to marching peacefully (on three occasions, millions of people participated), to storming the Legislative Council complex, and even fighting fire with fire. Instead of answering to the people’s demands, the government has chosen to suppress our free speech by condoning and supporting the police force’s gratuitous violence in crackdowns, sanctioned triads to indiscriminately attack civilians on multiple occasions, and even launched a full-fledged terrorist attack on August 31st in subway stations, resulting in a number of injuries (a few people have mysteriously disappeared after the incident, leading to speculations that they had been murdered).

The people of Hong Kong have reiterated their five demands over and over again, and to no avail. The tyrannical-puppet-Hong Kong government blatantly ignored its people’s demands and has attempted to silence protestors by a chilling effect. Hongkongers’ basic rights and freedoms (of speech, of the press, of assembly) have been corroding ever since the handover in 1997, and its effects are impactful as ever.

Apropos of this, I (or rather, we,) urge the people of the free world to hold rallies and marches on September 29th to show China that the world stands with Hong Kong; show China that the world does not condone its blatant disregard of human rights and rule of law. We are on the very frontline of a war against authoritarianism.

Stand with Hong Kong, fight for freedom.

Yours sincerely,
Hong Kongers.

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

POST去REDDIT TWITTER
SEND畀外國朋友
HONG KONG IS EXPERIENCING A HUMANITARIAN CRISIS

STAND WITH HONG KONG

FIGHT FOR FREEDOM

P U S H

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

929聲援東突厥獨立

Push ahhhh
More English posts for English-readers

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

929(星期日)是要嚟上930(星期一)全球國際新聞頭條的。

懇請各兄弟姊妹為香港的未來一起努力。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。